動物台全部入！呢幾年睇海賊王最感動最好睇既一集

作為一名死毒撚
捨棄名字
捨棄理智
變得不再膽小懦弱
去元朗買老婆餅啦！！！
各位一陣見！要平平安安
一齊去一齊走

你班死毒撚
咪撚掛住去動漫節啦